咪友d廢老死囉 你地急乜9

本來見對面有百萬藍絲，覺得無希望
而家佢地有機系統性自滅，對家犯緊錯你千其唔好阻佢

死起上黎一定係老人家併發症死得多過後生